四大天王時代算唔算香港樂壇嘅嶺峰？

四位都紅遍大中華地區，呢個時代仲有個王菲，紅到西方世界都識佢
相比其他時代
呢個時代真係好輝煌，一片光景。

有時真係會好懷念

唔算，反而算係最後時代
梅艷芳果期先算係巔峰

我都認同梅姐個期係好紅
但相比之下90年代都係更強盛

香港最搵錢時代

似係水尾多啲

當年好多日文改編歌.
之後禁止改編歌. 之後樂壇最來最差. 可能作唔切歌.

何以見得

80年代屈機啲
張國榮同陳伯強都好完美

黎明學友都好完美

學友學友 我哋永遠支持你

陳百強得82－83好紅，之後浮消除沉沉

連登已經無曬7/80後

但真係夾硬砌出嚟

80年代先最巔峰
譚伯 danny 梅姐 林子祥 紅到韓國既張國榮
後期加埋紅到日本既beyond
仲未計繼續出緊歌既Sam 哥 小鳳姐

唔算喇都，四位的確係有實力